<post-metadata>
  <post-title> </post-title>
  <post-date>2000-01-01</post-date>
  <post-tags> </post-tags>
</post-metadata>

[![fm
home](/i/HiazHhzz/2F-pole-logo5.gif)](http://web.fm)

**[FmArchive](/_/FmArchive)
\> **ReviewLoveboat**** \${
[**Edit**](/_/ReviewLoveboat?t=1469037741)
}}+-C67

den abschluss bildeten die computer-kids von farmers manual, die
irgendwie alle noch sehr jung ausschauen. bei ihren konzerten
verkoerpern die drei das soundgewordene scheitern. und das schoene
daran: sie bemuehen sich nicht wirklich, irgendetwas zu leisten. als
zuhoerer steht man drei hackern mit \"jugend forscht\"-mienen, die so
tun, als wuerden sie sich gerade erst mit ihren apple-notebooks vertraut
machen, gegenueber. der kraftwerk-satz \"jeder kann elektronische musik
machen\" gewinnt hier eine neue dimension. ach ja, die musik. die tut
zwar nicht weh (im gegensatz zu \*\*\*\*\*\*\*\'s den koerper
tatsaechlich angreifenden sound-attacken), nervt aber dafuer umso mehr.
farmers manual spielen nie mit voller lautstaerke. ab und zu passiert
etwas. dann wieder eine sekunde stille. und wieder weiter. ausserdem
sind sie der eindeutig laengste mego-act, oder kommt einem das nur so
vor? fuer mich auf jeden fall echte pop-stars.

(wels, OOE) schlachthof newsletter, 09/97

[Ref-By](http://web.fm/twiki/bin/search/Fmext/SearchResult?scope=text&regex=on&search=Review%20*Loveboat%5B%5EA-Za-z%5D)

Revision r1.1 - 05 Jul 2005 - 13:17 -
[TWikiGuest](http://web.fm/twiki/bin/view/Main/TWikiGuest)\
\| [Attach](http://web.fm/twiki/bin/attach/Fmext/ReviewLoveboat) \|
[More](http://web.fm/twiki/bin/oops/Fmext/ReviewLoveboat?template=oopsmore&param1=1.1&param2=1.1)\



(mailto:admin@web.fm?subject=TWiki%20Feedback%20on%20Fmext.ReviewLoveboat)


